女警FB LIVE叫示威者衝

係咪係時候 重組成個警隊
掉班毅進仔去洗碗 掃街

OLD NEWS黎?
點解冇人理

踢走一個毅進仔=多一個黑社會

有q用咩 幾萬個interpretation

屌 呢班垃圾拎去不人道毀滅啦

屌 冇人理 女既唔洗仆街死呀?